新版韌體暗藏情報！新款 Nintendo Switch 將對應兩組影像輸出功能

【此文章來自：Mashdigi】

在稍早對外釋出的10.0.0版本更新中，似乎隱藏任天堂目前著手研發的新款Nintendo Switch機種資訊，其中更顯示新機將對應兩組影像輸出功能。

新版韌體暗藏情報！新款 Nintendo Switch 將對應兩組影像輸出功能 - 1

依照研究系統漏洞的Mike Heskin於個人Twitter頁面上表示，在任天堂稍早針對Nintendo Switch釋出的10.0.0版本韌體更新中，發現新款代號「nx-abcd」的硬體裝置名稱，其中顯示此款硬體將支援第二組螢幕輸出功能。

相比最早推出的Nintendo Switch硬體代號為「nx-abca」，開發平台採用硬體代號為「nx-abca2」，後續推出高容量電池版本硬體代號則是「nx-abcb」，而Nintendo Switch Lite硬體代號為「nx-abcc」，顯然硬體代號為「nx-abcd」的機種為任天堂尚未對外公布產品，或許就是先前傳聞中的硬體規格加強版本。

而從目前Nintendo Switch支援透過底部USB-C連接埠，配合Dock配件將主機畫面輸出至外接螢幕顯示，硬體代號為「nx-abcd」的機種所支援的第二組螢幕輸出功能，或許有可能會對應如同Nintendo Wii U般的螢幕控制器，讓使用者能透過第二組螢幕搭配遊玩。

不過，目前任天堂方面並未對此做任何回應，同時在此之前則是由社長古川俊太郎證實今年內不會推出新款Nintendo Switch硬體產品，但或許內部已經著手為明年硬體產品布局準備。

copy from eprice:

又要搶ns啦 搶搶搶

switch pro coming soon